渣車錯覺(FF)

一開始係渣車果時，見到D路人過馬路嘅時候，會唔會有種可以掌控一切，高人一等嘅錯覺，感覺可以一踩油就可以撞死班蟻民，唔踩油算仁慈
(利申：FF)

小弟未渣過車